而家嚟講，亞視柒d定高登柒d?

正評：亞視
負評：高登